/* 
  Localizable.strings
  Blink

  Created by Kevin Wang on 3/16/21.
  
*/

"Welcome to Blink" = "歡迎使用Blink";
"A fun little app that reminds you to blink more frequently." = "一個有趣的app，提醒你看屏幕時多眨眨眼。";
"Get Started" = "開始使用";
"By using this app, you acknowledge that it does not offer medical diagnosis, treatment, or advice." = "通過使用此app，你同意並理解它不提供醫療上的診斷，理療或建議。";

// Onboarding - Camera Access
"Camera Access" = "使用攝像頭";
"We use your camera to track eye blinks." = "我們使用你的攝像頭來追踪你的眨眼次數。";
"Allow Access" = "允許使用";
"Blink doesn't store or upload your camera data. We use on-device machine learning to detect eye blinks." = "Blink不存儲或上傳你的攝像頭數據。我們使用設備端處理的機器學習來追踪眨眼次數。 ";

// Onboarding - No cam
"Camera Access Not Granted" = "攝像頭授權失敗";
"You can open System Preferences and navigate to Security & Privacy > Camera to grant Blink permission to access your camera." = "你可以打開系統偏好設置，然後點擊安全性與隱私 > 攝像頭來給Blink使用你的攝像頭的權限。";
"Quit Blink" = "關閉Blink";

// Onboarding - complete
"Where's Blink?" = "Blink去哪了？";
"You can always find Blink on your status bar." = "你可以在你的系統狀態欄上找到Blink。";
"Done" = "完成";

// Menu
"Tracking Eye Blinks" = "正在追踪眨眼次數";
"Start" = "開始";
"Stop" = "停止";
"Camera" = "攝像頭";
"About" = "關於Blink";
"Quit" = "關閉程序";

// Alerts
"%lld blinks per minute" = "每分鐘眨眼%lld次";
"No face or blinks detected" = "沒有偵測到人臉或眨眼";
"Try to Blink More" = "請多眨眼";

// AppDelegateAlerts
"Cannot Access Camera" = "無法使用攝像頭";
"Make sure you have given Blink permission to use your camera. Open System Preferences and go to Security & Privacy > Camera to grant Blink access to your camera." = "請打開系統偏好設置，然後點擊安全性與隱私 > 攝像頭來給Blink使用你的攝像頭的權限。";
"Blink More" = "請多眨眼";
"Tracking Paused" = "暫停眨眼追踪";
"No Camera Detected" = "無攝像頭";
"Make sure that you have connected to at least one camera before using Blink." = "在使用Blink之前，請保證你至少連接了一台攝像頭。";
